[PS4] Gundam Battle Operation [7] あの壷をキシリア様に届けてくれよ！

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題, 短期內即係幾耐? 無人知

Q. 先行登陸特典陸高點攞?
A. 如果你之前有join 事前登陸, 請上返PSN dl 之後重開GBO2, 再去派彩阿叔度攞

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 因為分級戰(第一個mode)限制只可random房, 如果要夾埋一間房請揀Custom Match(第三個mode)

Q. 點解人地一開始就有高達/先勇
A. 因為抽蛋有活動, 第一次10連抽必出3星機 (此活動已完結)

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有"緊急迴避制御" skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有"格鬥連擊制御" Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

那個是……好東西啊！

強人
溶化支援

真係部gyan

唔想要強人呀

不過le家咁既環境
我想中伊改多過強人
不過中閪到咩
非洲到pk

一抽中

個pool咁垃圾又無機率up
都阻止唔到歐洲人

btw
DB池幾時先有新機買呀

課長係命裡無時課到有啫
不過我比較想抽lv4雷炮同啲高lv paets

拜帖

這個....是北宋的吧?

有人幫手推一推post 剛好星期四中午可以開新

用女人做拜帖是常識吧

時間啱啱好

真肥妹

對強人冇愛
又可以儲coin等下星期

上到c+後易玩左好多，一日就上到b-

坐撚斷你

今次更新後斷線懲罰係咪又重左?
點重法 ?

無重到但只能透過打rank回復
抆線狗末日

德政

強人個盾係主武冇血量
即係冇得擋？
setting咁搞笑

抵啦，冇得俾佢地屈抆線

身體一部分?

無咗個盾會射唔出

應該跟返聯邦vs自護，爆盾就只可以吉吉吉

阿叔你out喇
GVS部強人個盾一樣係打唔爆仲可以愛嚟擋

可唔可以教新手technique
唔想又打返上c跌返落D-
用支成日做唔到最高輸出 用突又好講運 對面一支有人保/冇支
基本上覺得個榜4個分一個都冇自己咁果場一定係打得差even有粒星
想學多d觀念 同埋combo
仲有命中成日好低 點改善 成日預錯位 玩支機直情miss到離哂大譜

B跌到落C
呢排出咁多強襲機，渣炮末日

高達流星槌

ez8 fatfat

預錯位呢D無得講架喎
開炮果時冷靜D 計好先至開炮囉

me渣炮之王
絕不轉機

上場臨完場中左no man sky
今場一開已經no man sky
我係咪以後都no man sky

射之前講番句見える！先就實中

見えなかった...

連中no man sky

唔係NT會無效

啲隊友講辛苦了同下次一定要贏
原來成隊都中晒

你成隊個分停但係對面個分就升？
成隊都中似個房主問題

exactly
比人裝埋炸彈
結果都係熄game算

我會掛機玩下手機game

我中嗰時仲有隊友奮戰緊
我係咁say sorry 完場仲有另一個say sorry
先知有隊友都中咗

屌佢老母啲人打Ace 留撚哂殘血比佢隻ace 直行直過完全唔撚執
之後又會有啲on9仔好似前世未見過殘血咁執撚咗佢

当たれ！

Ace打爆Ace 都唔會高分左

係打到殘血留返比Ace食
我隻Ace行過明明攞住把刀都唔撚斬仲要行撚開

如果對家Ace殘血就緊係自己食啦唔通仲留咩

直接比其他人收仲好

隻ace咁醒目

有伊夫列特仲洗唔洗抽強人？

連續3隻都係殘血比佢唔撚食食唔到之後比on9仔收咗

結果埋單就係輸3千分
如果Ace 食哂就係我地贏
我就因為讓哂人頭仲要輸rival

咁等下輪新機算
等佢出勁既陸地射機

街場啲人好似唔多識ACE戰機制咁，成日鳩打

強人好似冇乜用

好撚大力
不過攻擊範圍就

有冇咁撚唔輸得呀 臨尾40秒場主走場

金箱出g3火箭炮真係欲哭無淚

之前試過我做ACE點知臨尾30秒畀自己友連執兩部雞個分又畀人反CUP
好彩最後關頭有兩部殘血畀我殺返贏百幾分

400場變左汎機天堂

50回收卷換狙渣lv2鐳射槍

啲隊友好撚噁心
為咗收頭仲要係我打到重傷 竟然炸我

高達,ez-8,格魯古古

拆個彈要4個狗衝去仲要拆唔到

無人敢出支援 驚對家出伊夫 bd1 老虎 強人

頭先有場成隊機槍渣古，圍住黎射幾好玩

一套秒消防員

啱啱400cost場用鐳射大炮，滿血比強人一套格+倒地鞭屍直接秒左

是好東西

換完就會抽得中

我就係咁

yangbrian311
我屌你老母
我第一次用支援機就遇着你依啲弱智隊友
係咁追住我嚟斬係咪忽撚咗？
仲係左下角係咁話前進前進
支援機前乜撚呀
C-都仲咁弱智

今朝打完3場，3場都有用豆槍多過用肩砲嘅渣炮吉炮隊友

究竟有冇修改器 明明優勢緊2千幾分突然畫面黑一黑 分數倒轉左 時間變左20:88唔郁 但係仲可以繼續打 分數停左 之後完場就輸左 做乜鳩會咁

眼前一黑
點解你地成日都遇到古怪bug之類

尋晚試過直接彈game出ps4 main menu

彈app 平時玩其他game 都間中有啦

都唔撚知係唔係有修改嘅 次次都係人地個邊 俾次我個邊有人修改好唔好

你咪去淘寶買個無敵外掛返嚟囉

佢唔止斬鳩我
見到佢仲斬埋隊友炮吉

成場佢地都比人壓住打
班汎機太散
救親啲機都一打三
最後對面成班係哂自己基地啲巷仔到

有次高台個邊3部機衝埋嚟我到
著草去咗中間都係得2個隊友

邊得來咁多外掛
console都有外掛咁應該所有誇平台遊戲都唔會夠PC銷量好

打左場宇宙對面有3部支援
但我果隊計埋我有3部tb高達

屠宰場

唔洗理佢架

真係好笑, 成個POST最認老屎弗果個其實係你
大家討論就被屈成教壞新手
自己就一句高見都無
知我叫亞倫但扮HK+(我根本唔識HK+D人)
我大約估到你係邊班人
但估唔到你咁多年都仲咁小學雞鬧版

我無需要向你證明乜野
你鍾意認屎認屁覺得自己水平"真係"咁高既
應該好開心有水魚比你屈先係
不過有無進步同你自己係唔係"真係"咁高水平WOW
我就唔同你小朋友齊打交啦

屌你老母又嘈

已經完成封鎖 當有人推post

由07年係舊登玩到依家, 第一次block人

我都覺好煩

唔好理條友啦，都on9

之前一早已經完全封鎖咗件廢物
睇啲言論似乎年紀都唔細，但係思想仍然咁幼稚

唉,bandai
快d出多d好似好抵既pack比人抽啦
我有錢等住比你呀
錢呀,快d啦

隻強人廢到嘔.......

起碼勁過B3老虎 話晒都可以1套帶走1部支援

我係話,在座咁多位強襲機都係垃圾

暑假時期嘅兒登係咁㗎啦

兩部機設定都唔同
B3係射擊特化 強人係格鬥特化
無得比

有次超黑仔連輸唔知幾多場跌左落D-
之後用兩晚時間拎部G3淨係打皇牌戰即刻上返C
G3世界第一

G3高達?

伊改好大力喎

唔衝既話血高，快，有雙火箭鐳射
係無急迴同突擊機輸蝕

我無伊改嘛 BD1都無
呢隻game唔係話想用咩機就用咩機
係要bandai 賜比你

其實我只係想講 強襲機係好好用
不過好多用既人都唔知自己既定位
吓吓無雙咁沖埋埋去堆汎用機度玩
分分鐘連對方有幾多部支援機比佢拎分佢都未知

呢樣真，首先要抽得中，然後要知自己做乜同埋要睇街客隊友做緊咩

佢最正係有果個唔知咩強制噴射唔知咩
衝刺完/落地再衝刺唔會有硬直
而家多似只係得3部機有呢樣野
g3 高機動型渣古 捷達

同埋佢雙筒雷射槍re得都算快
基本上唔洗係度on居居得reload
又可以平時無事就射吓d汎用R吓傷(雖然唔多 重好過無)
有機會見到支援機落單先衝埋去做佢

但係佢見到EZ8 都係最好走先
食佢一吓下格基本上都殘廢

Bd1 伊改都有強噴wo......

智障既話俾乜機你用都係累街坊

ranking有皇牌戰打?

sor，玩到b都唔知
點㩒?

成日都有

佢比你打咪有得打

可能我每日3鋪既關係
真係暫時未遇過

簡單講ranking 就係cost 同basic/ace 嘅隨機組合

呢個星期打300cost分級戰日日都遇到6狙渣組合

又真係有得贏果下好野

6援如果企位靚係好撚難打

六援 = 塔防遊戲

唯有諗方法拉散佢地
好在今集有得call炮擊可以同佢地鬥龜

其中打中1隻另外幾隻又醒既話補槍已經升天

所以千其咪諗住同佢地互射
一定係搶完點龜縮逼佢地行過嚟
尤其係港灣出得6援就一定搶唔到C
你搶2個點對面搶1個焗佢出嚟
不過街場啲on9就會行出去比人Bukkake

屌,強人好撚廢

仲有cut line 狗

有緊急迴避廢極有限呀?

但佢近攻又廢,遠攻又廢真心唔知想點,刀人就吉一下又打得個1500,盾槍打中曬成排都唔知打唔打到2000,定位炸蛋勁細範圍,說好的易中呢

屌我都係番去玩支援機好過,一下三千

把野得一個手位咁短,刀都唔夠打屌

近攻廢??????

好,最好一刀斬撚死曬對面最開心

咁咪好囉，即係有D垃圾已經被過濾

你係咪唔識橫格接下格

就咁睇數據同條片都覺得近戰勁到癲

你條柒頭睇嚟壓力好大

打到你咁我覺得好可憐

好撚勁阿你,世界第一比個獎你ok?
我入黎怨下又關你事,你咁撚勁咪用強人升到b+囉,我自問做唔到啦,用強人b-輸到c,你唔好得把口啦垃圾

叫你用強人玩pose戰績上黎睇下啦,講到強人咁勁唔係唔用阿？

你地班友比人釣魚撚狗唔覺得自己ON9咩

用運啦,我0課都3部三星機啦,講窮我窮撚過你十倍

依家手揸啲3星機冇部落到400場....
全部Lv2, 3

咪撚扮死狗啦,氣勢死撚左去邊？_？

我窮撚到屋企都冇飯開,要去大家樂食二手飯,咪又係照樣中課百幾抽,根本係你對隻game冇熱誠

0課巧威威呀

……重點唔係呢到lor……

喜歡高達的都是好人囉

你返歸飲你既雞翼魚蛋湯吧啦

BTW c+ - b級場打左十場得除左我得兩場有強人……

之前D機出個陣明明場場都有個D機……咁濟

我覺得0課抽中強人撐住條前線仲巴閉d啦

入黎幾條友都屌你,你都唔方好得去邊啦

又罵戰推post?

關我鬼事咩！食啦撚樣！

我收聲練下強人算

練乜撚呀,根本部機廢,遠攻垃圾近攻又柒,用援都唔驚佢囉

Block咗佢咪算咯 嘈完又無意思

擺明係釣魚啦

咁認真做乜 同小學雞嘈只會沒完沒了

其實我都覺得係

同佢搭咀嘅都唔知係真心膠定係扯貓尾

坦白講,用呢部機做棄子都唔錯,血唔多但係夠大力,篤兩下死一次換人地一部機咪幾好
轉完手掣setting之後應該用落都發揮到

你都戇鳩,你又唔課金又冇技術又學人扮教官老屎忽,佢地睬你都有味

不嬲都有咁做,上集都係咁,宜家每個ac每日幾個金幣,打打埋埋咪夠錢抽野

條友中課頂起個ser,你就乜貢獻都冇,仲想高攀到佢做自己友?

等我以為有咩討論搞到個post推快左
原來又係隻老鼠

新手留名

打到上b- 成日比人troll到落返c
場場上榜都冇用
隊友送頭比我個rival

btw
抽到好多三星機但冇近戰機
好想要强人

加個block list喺下個post?

何必幫人地增加存在感

有冇人棍同全裝甲 有就上宇宙啦

係兩隻

強人勁唔勁我唔敢講
只可以講無得一吓打停對方既強襲機要求技術會比較高

但係講格鬥攻擊力應該唔會輸比EXAM機

我夠覺得坦克係廢啦
但係大把人打皇牌戰用坦克可以做到ACE
所以咩機勁呀廢呀其實係睇個人
嘈呢個問題無意思丫
留返D精神打多兩鋪好過啦

坦克如果隊友護衛得好，無強襲機埋身其實都打到幾大輸出

屌，咪鬼理嗰幾件啦
雖然我知星期五大家好高興

我呢D日理萬機講明棄坑兩個禮拜都要追住來咬就知邊個咁無聊啦

自己講自己笑真係好可憐

抽強人出左EZ8 BD1

街場堆on9仔好難帶
成日衝上去一打5

呢個真
個個都話G3廢但係我個人好鍾意兩部元祖
玩無限梅花間竹咁輪住嚟用

棄game

抽嘢西

隊友西 係咁扣我rank
贏rival都扣

棄驚保平安

收手啦 唔係啲人唔比你落台呀, 係你自己一直死lur唔肯落台咋
你都mon住個post咁多日,
都完全無人撐你, 你就醒水啦,
你無情白事走去撩鳩人仲要比你羸? 無咁著數架
反正你都無開過post, 你改過個名再入黎啦, 無人咁得閒去記你會員編號架,
你再唔停,下個post頭人地點你相你都無癮啦,
一係就你出去開過個GBO2高階技術討論post啦,
唔好搞住呢度啲低技術D-post啦

你自己諗囉呢啲
既然你咁渴望人地擺你上post頭，
依家先得果10頁，
你咪繼續努力發功囉

開樣啦
對啲有心嚟搞事嘅人有乜情面好留

個post唔怕沉 有人咁推法
雖然我已經睇佢唔到

認同,又唔係冇貨係手,應該要開佢樣

人地有貢獻架,起碼有中課抽野,撐起個ser你先有機打
只係佢一時唔好彩抽唔中,抽中左就寫篇機體使用說明擺置頂,教你點用拍子機

下個post寫明新手重課區啦不如，唔識玩所以要課金玩真係唔撚好意思

繼續等保底十連
今次強人pool又中回收卷

冇保底但pool不變 = 永恆續回收劵up

回收卷唔緊要
我唔係好介意連續抽十隻格魯古古
但係唔好次次都係2張果D濕9武器丫

我就係武器倉管

Same

金箱開到武器真係屌出聲
心情上落勁過跳樓機

開到駕駛員野仲仆街

直頭世界末日咁撚款啦

謀ったな、Bandie!!

正 有花生食 快po

花生定先

有人好似肴底想笠水了

睇嚟你好驚，人嚟，相呢？

吹呀！

你扯吧啦

一早唔好咁串咪唔使驚俾人起底囉

花生花生

善惡到頭終有報

圖呢

乖啦死去食雞翼魚蛋湯啦

圖都無張都唔知點討論

打機打到你咁好可憐

又話block我 ？

迫我解返完全封鎖先有花生食

咁你收收皮ok？

我等睇你被貼呀

屌我中新bug
比對面隻陸吉豆
明明已經縮埋咗
但條血繼續nonstop 咁扣
好似面對面企定比人射咁

其他花生友就想你po
佢本人就想同你求情咁款

笨大做game垃圾程度已超越ubishit

牙bi已經進步返
係Bamdie越做越鳩

同gundam breaker比已經係神作啦gbo2

GBO2係好玩呀
但係佢個聯機系統咁鳩好難撐

唔貼相邊得黎話題,你睇下佢一上水淨係關心佢戰友,都廢事講隻game

我唔明gundam breaker咁都出到咁多集

依件搵到喇
好奇問下 另一件係咪叫zero?

等好耐都開唔到場,垃撚圾

望佢更新完執返好 再係咁課長都頂唔順

post 咗先講

隻game太鳩

玩到B+ 技術自問差極有個譜啦
我覺得太靠隊友

課都課咗4,5百蚊 正常都夠買一隻game
但我完全唔覺自己享受到一隻完整嘅game 淨係中得兩次金 一次係保底 一次中冇用嘅武器

打靠運 抽都係靠運 太多random嘢 玩唔過

得喇得喇

仲理佢
block啦

點解打機post都咁多痴線佬

貼未o者 有花生食未

估唔到第一次完全封鎖唔係bam肥絲

求意見
有ez8，換唔換好

啱啱就又有個痴線佬（B Grade
400場揀lv1龜霸
成場追住隊友（即係我）個背狂斬

有火箭發射器先換

350

呢個星期第一次遇到走場狗
輸唔起咪撚學人打機啦

有，普通渣果陣換左

半粒鐘都入唔到場
入到仲要打少個+對面隱形機
衰撚過1代

用汎機，死全家!

汎機狗害人害物!

做咩咁大怨氣

汎機都要比人屌

又一個癲既

我用開高達，今次pk了

呢排出咁多新格機，抽唔到嘅用泛機啱曬啦

我想講果啲用渣狙呀乜撚大炮仲要1lv走入去400場果啲撚屌姐，場場都吉狙渣狙柒達呢啲支援機累人倒跌grade...

支機只要唔死,單係助攻分就已經夠正數

格汎打得廢賴支援?食左藥未?

汎機又比你屌 支援機又比你屌 捷達呢啲突擊都比你屌 咁用乜你先滿意

癲鳳鬥狂龍

抽左咁多次終於有部三星強人
但用開渣炮唔撚識用
係咪橫格 前格 跟住後格咁砍

屌你又痴得幾勻稱,心水咁清

痴撚線

全靠人地先頂起個ser先玩到幾年,今集又要靠人幫手科水
可惜宜家中課都要做非洲人

呢個post好撚多痴線佬

當自動頂置

用支援機用1lv入400場者正仆街

我幫你一句講哂啦

用唔滿cost者正仆街

幾十個post 都係同一個人
同一個post 用唔同語氣reply幾次扮唔同人

咁鐳射大炮1lv呢？

而家有人走場 佢啲隊友唔駛扣分？
啱啱有場全隊輸到仆街
RIVAL又輸到仆街
有個隊友臨完場抆線
結果分數+-0

係, 所以有人走場就即刻可以開心打
不過要2個走先confirm 唔會跌
1個都仲有機會
唔知佢點計

有時少緊兩件自以為是衝去送分既蛋散 成隊會打得集中啲 再加多人嗰邊輕敵 就可以反cup

根本有啲撚樣明知一場多過兩個用支援機...其他果啲都都好難打...成隻Game最仆街係啲撚樣成日扮勁係死要用支援機...

我就係太廢先用支援

4援機陣撚狗咁撚

打到B+仲係有D戇鳩會1條友起淪陷左既據點重生
屌佢一出黎6個圍佢1個5秒都唔洗又入返去投胎 係唔係咁戇鳩

仲要一落地就直接攻擊
連8秒無敵都放棄埋

柒到喊

啲人唔知係咪打到悶要troll 人定點
B+場連續幾場見到啲人有敵機喺面前會唔打直行直過

唔打咁行去邊

行街市，諗下今晚食乜餸

行去打老遠另一隻滿血嘅
行去無人嘅地方唔知做乜鳩

唔疊馬 但英雄主義

琴日開左個場,寫明格鬥only
d日本人真係入場只會拿把刀出黎同埋用下反格
其中兩場預到香港人,又放炸彈,打到尾兩分鐘唔夠打又偷雞用返炮
唉

熄左好耐

格鬥only姐
冇話格鬥武器

不過咁都要偷雞就好無謂

唔係打rank都咁

香港人無品都唔係第1日既事嚟

輸唔起咪打啦

就係唔打rank先鳩打下嘛
諗住贏輸冇所謂,咪打茅波

尋晚打左幾場都係bug左斬打人唔扣血，落機會黑畫面

又放炸彈又用炮似係輸唔起想贏

琴日第一次中BUG
成個畫面冇哂其他人,又冇得落機

兩個唔同人

推多幾頁，原來又係癲佬發作

又係你屌

佢就係想有人應佢機
block 柒佢最簡單

屌完一個又一個
係要理佢
你地唔理佢佢咪單機囉

block左佢咪縱容左佢 屌佢老味

你睇嚟真係好痴線，食藥啦撚屌

你理鳩佢先係縱容佢
由得佢單機自然無癮

第一頁Q&A加埋,邊個理鳩佢就block埋果個

貼佢堂咪即係比佢得呈
所以大家有共識單機佢就ok
唔使明文寫啦

當我見到#426跳到#428我就知道條臭口狗係咁mon post

唔好理佢咪得囉

block完某兩個人之後個post不知幾正常

仲有D悶

不過悶唔係問題，你唔理佢地睇下佢可以9up幾耐囉

買左呢舊真係無咁易腳軟,大大提升生存率

加得果5%

30變65喎

有得裝唔裝嗰D，我真係代表全世界嘅支援機多謝你

日文寫60>65
睇你信邊個啦

唔明,點解咁講

信感覺
我琴晚換完,打左好似有10場,未試過腳軟

咁有咩parts必買?

2野打爆腳

好多汎機唔裝，幾下就俾實彈爆腳
仲未計有 Parts 可以提高部位傷害

係囉,我見有巴打話唔好,以為中伏
但我自己試左成晚真係唔錯....計劃買lv2(有既話)

聽講係中交版打錯字無修改
日版的確係60 -> 65%

其實自己有數得計
5/60即係1/12
以條腳bar嚟講即係多大半格(記得應該係有10格)
如果你成晚無斷腳都係因為果大半格
咪抵用囉

琴晚玩積達，真係速度好快。。但要黎引人打，我未抽到艦炮得支豆槍好難打

琴日打有場４個人都用支援機，無人肯轉，我唯有行第一步 ，不過最後都輸

有位點都裝咗先

4部支援企硬唔轉即係局人走場

掉返轉講，如果你成日到死部機都剩返2~3格or更多
代表有無裝腳甲都唔會斷
唔駛靠感覺

其實我自己都用慣炮渣，格機唔多識用，３００機之中無咩識選擇，火箭炮飛得太慢，咪簡部積達行黎行去引敵人，點知都係輸

只要其餘2部都轉埋支援就得喇
玩死亡炮陣

無艦炮就唔好用佢

6支援勁撚到仆街喎，6條友camp埋一齊，邊個行近就即刻比人集火秒殺

唔識玩積達，普通渣古都ＯＫ既但３００場唯一接近ｃｏｓｔ既機得積達，用低一級２００ｃｏｓｔ我又覺得太蝕，另外老虎其實點樣斬到連環刀，平時打親一下斧都要ｒｅｌｏａｄ ，係咪得佢有連技定點ｃｈｏｋ？ 我記得我有部ＬＶ３老虎係倉

其實唔識斬可以去演習試下先
連擊就係見到斬完一下，左菇拉其他方向再㩒攻擊

連擊制御Lv1就最多二連，Lv2就三連

但一出下格就冇得連

其他小技巧等格機撚補充

FAQ

攞部lv1狙渣打300場係享受嚟

找到了，謝謝！我返屋企查下果招係點解先 零格機經驗，不過我發覺好多時即使我剛剛上到Ｄ排都會比其他隊友拖返落Ｄ—

轉埋馬車炮重勁，一炮射到d大魔跪低，跟住就好似放煙花咁爆到七彩

太理想
利申:試過咁樣玩,大家既命中率都好低下

積達係要配艦砲當支援咁用

儲錢買燒烤差吉姆。。。。。。。。真心覺得越多越多人只打支援，搞到有時要＂大局為重＂，自己轉泛用／格機去前線頂

咁兩睇㗎啫
有時係睇你手有咩機...有得揀唔通唔想用其他咩
技術未夠用格機/汎機衝出去俾人2,3隻輪姦
見住d豬隊友係咁送分真係攞隻人仔出嚟掛機都冇咁嬲

行前無所謂,後面班友幫手射對面先得,成日比自己友射到硬直

燒烤叉好薄血

要吉改好過

有場打地面1開波用緊部狙渣瞄緊對面 (起點附近)..點知俾人無啦啦劈...1望仲要係自己友...即刻火都嚟成場硬射到條智鳩障郁都冇得郁

官方出左更新memo，好多日文，睇下有無巴打翻譯

另外有新map圖，名為「熱帶沙漠」

有時可能唔小心㩒錯打你一下姐
唔洗成場射佢卦

同上次講D野差唔多

贏分 +10
輸分 -7

Rival 依據細項修正正負分

九月尾改善連線穩定性

抽野之外會開調查任務貨櫃
應該都係做到某D條件就可以免費開箱乜乜乜

塗裝系統unlock

無責任翻譯

1. 改ranking 計分方式, 贏+10敗-7, rival 比數再+-分數
2. Rival 分配方式由入房次序改成跟機體類型
3. Quick match Custom match加人工, 加專用地圖吸人玩, 唔一定host 都可以邀人
4. 加fd 一齊打quick match
5. 改善network (睇唔明詳細)
6. 戰後加報酬, 除咗抽蛋之外增加一個方法入手機體, 吸引人打多啲同減少走場
7. 塗裝

大概係咁

1，Rival系統改良，加強咗輸贏嘅重要性

贏+10分
輸-7分

個人戰績變成Addtional，一項目一分，贏／輸rival幾多項就加／減幾多分

2，Rival選擇由純粹Ranking嘅玩家改成同場用同一機種（汎／支／格）並且Ranking最接近嘅玩家

3，快速戰同開房戰終於有人權
1，快速戰同開房戰可得DP上調到Ranking戰同級
2，快速戰同開房戰都有得享受Daily Bouns
3，カスタムマッチで作成できるルームのレーティングランク制限を緩和
4，快速戰增加4v4 5v5模式
5，快速戰可以選擇地圖同COST限制
6，開房戰房主之外嘅玩家都可以邀請好友
7，快速戰可以組隊（開發中）

4，網絡修正（我個人唔撚信）

5，上集刷箱系統回歸，打完一場之後有機會跌箱執武器／MS

6，終於可以幫愛機油顏色，我最期待的畫面出現了

翻譯連環撞車

開A-未呀 封左頂冇意慾打rank好耐

補充

你最詳細

表示方丈份人好撚小氣

想問而家抽 係咪唔會抽到 rx78

仲有機會抽到
機率就...

咁儲住算

無保底系統唔使儲
一日一抽／等活動保底先課翻一pack

唔想課 得大魔好用 其他都嘛嘛 想用gundam
我要做gundam !

保底系統即係咩

之前回收卷有得換...不過成百幾張

玩其他抽卡game都會有十連抽保證有一張金卡或者送多一抽嘅優惠
係呢隻game無

你唔想課嘅話都可以，不過保底活動遙遙無期

我都係儲埋10抽先一野10抽
感覺開心啲

仆街喇而家排rank啱啱先叫做快返少少
又要俾快速同自訂分薄返

佢update info度都有約略帶過無人課既話就運營艱難...所以你當個保底可能大時大節先出1次

屌佢都唔識做生意
10送1先多人抽

我1次過儲咗40抽

笨大係乜公司相信大家都好清楚

同埋rank分又改做勝場+分多過敗場-分
即係變得毫無意義
打得多就有b+

其實咁先正路
之前就係扣得太勁所以先多抆線狗

好地地由B+輸到可以跌落C+ 有時候贏只會加1分 輸直接扣11-12 係我都抆線

炒對家炒rival +10
輸幾百分 rival 輸少少 -15
完場除咗雞碎咁多錢同exp 就無其他野
但懲罰又咁重
而走場懲罰又細
有時真係好難怪人抆線
根本係逼出嚟

要解決呢啲係要官方公佈個系統計算方式
再睇下邊度有問題
唔係一刀切咁將所有人推晒上b+算數
我們都是贏家？當玩家係5歲靚仔咁tum?

新方法係易升咗啫
on9仔咪一樣會連敗上唔到
有實力嘅起碼保到唔扣分先

而家講緊你勝率>45%
只要打得多就包封頂喎
咁你覺得個rank仲係咪’易升咗’咁簡單？

有無人知強制噴射裝置係咩黎?

Bamdie真不愧係bamdie,玩課金驚第一次見營運直接話你唔課就無得玩

隻垃圾必思敗無人應佢就自己喺度推post，笑到我

依家拎dp換大魔lv3場場都裡斬8萬傷
又未致於0課玩唔到

笨大而家係話
你哋玩家再唔磅水
我就執笠俾你睇

只要扣分難過加分,封頂只係時間問題
除非一路打上去d對手真係勁到真係打極都打唔贏

要填返gundam breaker筆數
但我覺得GBO2開左一個月應該都歸本有突

咁總會去到某個技術就上唔到
之後就會喺兩個grade 玩升降機上上落落咁

佢而家咁改法我覺得呢個半月係幫佢執緊beta

其實當時人都咁主動申請想做VIP,
為免新加入既巴打中伏,
可能真係有必要下個post頭為佢開返張VIP LIST?

課金驚本身就已經係好易賺錢嘅玩意，更何況依家係有高達光環加持，我覺得個問題係差在賺幾多

日本啲課長個個星期直播幾十抽
仲有啲收埋抽嘅課長(呢度都好多逢星期四先上水嘅人)
隻game 點會無錢賺

可以用第二次boost cancel第一次boost

高達呢兩個字已經有人貨

我就是高達

下次更新出沙漠場
巴哈個邊有圖

想我課無問題
改善下課與唔課既差別先再考慮

好唔鍾意上集個沙漠場

首先要有保底

打和輸rival又要扣分，痴撚線

打和?個或然率會唔會接近0呀

真係啱啱好同分，不過無影相証明唔到

上集最叻就係係沙漠場跳上尖塔塔頂

蟹有冇得抽？

打和輸rival扣分有咩問題

打和個畫面會點 ？
一齊跪定慶祝？

應該係跪，完場寫the match is drawed 之類
不過掛住skip同屌鬼無認真睇

quote番巴打之前嘅圖証明係有draw

*(官網連結 內有塗裝影片)
現況的計分方案
是以"競爭對手"與個人戰績的各項評分做比較，勝利項目越多，計算分數越高
分數的變動量，會依據競爭對手跟自己的rank差異做修正
(取得勝利時，競爭對手是高於自己的rank，則獲得的分數變多)
競爭勝利時，上升量為+8 (會依據 雙方rank差距做變動)
競爭失敗時，上升量為-8 (會依據 雙方rank差距做變動)

然而當隊伍勝利時，再額外給予計算分數
競爭勝利時的額外計分→
隊伍勝利 +4
隊伍失敗 - 4

競爭失敗時的額外計分→
隊伍勝利 +9
隊伍失敗 - 7

改善方案的重點
改成以隊伍勝利為主要方向，再依照競爭對手的差距，做出額外修正

今後的修改
重點放在 隊伍的勝利，隊伍的勝敗是固定值，競爭對手的比較，則依照評分做增減
隊伍勝利 +10
隊伍失敗 - 7

競爭勝利時的額外計分→ 依照取得的☆比較 做 +分
競爭失敗時的額外計分→ 依照取得的☆比較 做 -分
例1：勝過競爭對手項目的☆有 6個，輸給競爭對手項目的☆有2個，則額外計分的分數為 +4
例2：勝過競爭對手項目的☆有 3個，輸給競爭對手項目的☆有5個，則額外計分的分數為 -2

預定更新時間為 9月上旬

機體/武裝的入手方式
現況：
每周四 新機體/武裝 會放到"轉蛋機" (反正我很直白)，當釋出一段時間後，會放到 DP解鎖
雖然每日任務都能獲得代幣 (正常為 3代幣)，但是抽選到的機體/武裝，不一定都是想要的

今後修正方向
為了有收入維持營運，是不會改變"轉蛋機" (每周四)
但是為了維持遊戲樂趣，所以增加一些獲得機體的機會

☆調查部隊的箱子
戰鬥結束後，有一定機率可以獲得"箱子"，打開後有機會獲得DP、回收券，
運氣好的話，可以獲得新機體/武裝

加入此機制的目的，有以下幾點
1.增加獲得物資的方式
2.期待戰鬥後的獎勵
3.減少惡性斷線的機率，因為斷線是無法獲得箱子

為了避免長/短時間的玩家獲得箱子的機率/數量差距過大，會有每日取得的數量上限

預定9月下旬更新此機制

Source 巴哈

塗裝影片

有塗裝終於唔駛打到隊友

BD1扮陸吉

陸吉狙吉換色

G-3扮高達

我想問下武器level唔同差別大唔大?
因為我有支積達對艦炮,但係level 3既
但係積達又冇得用dp買level 3
如果大既話我係咪用返d汎用機穩穩陣陣算
sorry for 1999

拎到落場就大
拎唔到就講乜都冇用

渣達lv3應該唔難抽嘅，遲早會有

你無機
就算比支lv99 你都唔會有用
同埋格機定位係同汎機完全唔同
所以唔應該咁樣比較

你可以買部lv1/2返嚟俾佢用lv3炮
照入到300場打
佢會自動幫你將支炮降格返做lv1水準

我係乞兒零課玩家, 成隻驚既運都應該上次十抽中兩部人棍個到用哂

有鋪對面四架支援, 自己隊得我一鋪格機, 之後我打得個7萬幾傷, 仲搞到成隊輸埋
個下幾想去切腹自盡

4援陣靠一架格機食得屎
擺明係你啲隊友唔夠支援

就係唔知個支炮個level 降左會唔會唔抵, 索性唔好用算

lv2機用lv1炮打300場都好撚勁
射援機4000一炮

咁我都冇咁難過, 個下仲係到諗, 不如用返汎用機, 係前線做下咕哩算

咁我練多d先, 終於唔洗下下都用汎用機用迫擊砲係前面磨

就算係其他機
你都可以睇下啲武器無高lv化唔化算
無記錯啲武好似每個lv都係頂多差百幾攻
自己衡量下無高lv武抵唔抵用
不過如果只係相差1個lv
影響係有, 不過我覺得係可以接受

我自己就唔太在意, 不過係怕會害到自己隊友
不過依家主流好似仲係汎機多? 格機都有陣時有勁人用, 不過支援好似都係一隻多

四援兩艦砲達 尋晚玩過贏margin四千幾

C+ 之後易玩左好多D- 同C- = Elo Hell

遇到個癲線佬用魔蟹不斷打隊友
去到前線不斷下格

之後忍唔撚住，敵人都唔打
2個隊友圍撚住佢黎打

前作より素の脚部HPが10％上昇している上、本パーツでの上昇率も大幅に低下しているため、前作ほどの重要度はない
日本仔都話腳甲無乜用

其實點解用狙渣多
吉改狙都幾勁

咁到底係咪可以的起心肝唔用腳甲?
始終跛腳=死咁濟

之前以為30>65
知道係60>65我轉晒做+boost過熱冷卻+長noost

咁老老實實，你轉左之後有冇明顯覺得易跛腳左?
利申：我係吉狙改試過唔用腳甲打左幾鋪，好似分別不大

又真係易左
不過我成日維修影響不大

屌
謝巴打，睇黎我都係我了解而且我要繼續ga la
5%果到真係可能有機會救到自己一命

試過

一隻買就有，一隻要靠抽

アップデートファイル配信予定日
2018年9月5日 15:00頃 [予定]

吉狙改支狙係搞笑用
btw見親用既都係拎筒上前線多
而佢既能力值又真係企到線既
就好似艦炮茲達咁唔可以當同一類機玩
茲達=狙支援
吉狙改=企前線

狙吉改揸二連beam抽水都會有驚喜

昨天有場廢墟ranting
一開始4援一泛
心諗玩塔防就同你地玩
出二連beam狙吉改
一開場狙渣炮渣企好晒位就塔防
我跟係陸高同火箭炮狙吉後面
佢地筒中就2連beam射腳
佢地下格就轉單beam狂 腳
成場斷咗佢地4 5 次腳
仲有好多係未斷腳就溶咗
塔防果班又準
對面4泛1援1格
隻格陸高照顧
D泛就塔防加抽水溶化
輕輕鬆鬆又一場

日文苦手，咩黎?

狙吉支6發火箭炮暫時黎講都好雞肋
一黎佢既能力值冇狙吉改咁似前線機，仲係支援機既數值(尤其速度)
二黎佢副武唔夠豐富，得光劍同波羅保刀能力唔理想

打少咗個改
係火箭炮狙吉改才對

明天更新

用狙渣比強襲吉用beam射幾下死

狙渣有把槍可以連射三下
攻擊力同距離都唔算高但勝在有auto aim，弱智都用倒
盲射刷助攻一流

其實中三星的機率係幾多

屌你老味
帶班友打宇宙場簡直地獄
一係就掛機掛全場
一係就全場鳩黎
我下下1打3
打撚咩

隻驚堆弱智下下都累全家
都係唔撚打宇宙場

宇宙場就打quick 或者custom磨咗佢算啦

Quick同custom試過排十五分鐘都開唔到局

custom 開1v1
30秒齊人開場

我唔知打緊咩鳩都3個第1
但D分低到屎咁

得我壓線
壓到打到人地基地到
一條友拎隻FA殺2隻支援,比堆泛用圍打
後面堆友無壓上黎,唔知搞咩鳩

當我諗有2支援實幫到我開路,殺到班泛用時
佢地原來係盲既
盲就唔好用支援啦

太慢

今晚宇宙場又打得幾順
4場都贏晒C+直上B-

有條傻閪係咪食左毒奶粉日日mon post 9up

邊個呀?我見唔到
係咪唔記得用完全封鎖呀你

一朝早贏得一場輸3,4場 兩場勝任都做唔到
好彩大部份贏rival 真係on9
場場最高輸出 有場收9個頭都輸

又輸
可唔可以只係俾勁既隊友嚟？

又D-

又輸 又贏rival
兩勝任仲未做到

收9個頭唔代表咩 上網睇下啲b+點打可能幫到你

就係成日睇b+打 想隊友都睇下

低rank就裝下炸彈啦
D人唔會識拆

想升rating最好依加升 遲下改做勝場>贏rival
靠班豬閪想贏都難

場場咁打真係唔係辦法 最高打上c 依家d-
輸game贏rival -0/+1
完全升唔返上去

今集個彈易守咗, 有時真係唔想拆

有好多嘢係會減低你嬴rival但增加隊伍獲勝機會
例如你會唔會時時留意地圖啲援機有無俾突擊淫辱緊?
會唔會放棄眼前果個收硬嘅頭走返去救部援機一命?
會唔會為咗收頭下格/炸埋隊友?
會唔會CALL支援?
會唔會為咗成全隊友個支援炮火
犠牲自己拖延敵人響支援個火力圈入面?
會唔會放炸彈/拆炸彈?
會唔會用指令指揮班豬隊友, 或者同佢哋表達自己下一步想做乜?

場場幫隊友打出順風 先係真carry

之前D人係用火箭炮炸死拆彈者都好D
最近多數都係衝埋嚟用刀片死
好撚侮辱

多好多光明暗角, 入咗去出面D火箭炮幾乎炸唔死, 你人入去就衝出黎一刀送你上路

冇撚用架 例如有2個盲閪支援係自己隊
你已經輸撚左

犠牲自己拖延敵人響支援個火力圈入面?
LE樣野我成日做

又係期待聽日出咩機既時候

逢星期四就係撚屌歐洲人曬命日

應該援機啦呱

今日會有咩更新 ?

到狙吉2 吉3呢D吧...

有時1拖3既時候 諗住隊友前線5打3贏硬啦
點估到5打3佢地都可以輸架 基地場特別會出現依個情況

出一部狙吉2
拖出黎賣

查布羅4聖獸

main支援嘅我可以話你聽
D前線隊友識唔識走位拉對面出空曠地方打
係嚴重影響我嘅準繩度

成日企爛地場D點個小山丘
睇住D泛機隊友衝入斜對面架爛飛機後面同人肉搏
遮住晒都唔知點幫

冇大局觀反而屌支援廢
睇來支援係要場均50000傷，命中80%以上全部射moving target先叫做到野

宇宙場大把盲眼消防員 光槍又唔中 240mm又打停自己友點計 靠隊友豆停人？

爛地基地一味追高地 又唔跟大隊 俾人突擊屌屎忽又話唔幫手可以點搞

潛台詞：DP補給所，以後都只會出垃圾或者天價

是但啦
佢DP有得買嘅野咁鳩少
打埋打埋啲錢都無撚用

睇黎你唔用支援
爛地支援好難跟大隊架，係得炮系自保力比較高先可以中距離打
因為中間2點太近，狙同坦一上前就一定比敵方啱啱復活落地果8秒硬食一套，以支援機既機動力你估走到？
就算上前，只可以c，d點小山丘度狙，但前提係中間果2點都佔左先可以咁做

仲未計咁撚多障礙物無高低差又多人真係射條鐵

陸吉配色既BD1

仲未計自己走埋支援機射線上面度
真係當D支援係神仙

我試過用雷炮趴低咗叉槍
一開槍就有隻自己友0距離喺我面前行過
屌你見到人叉緊狙就咪撚過馬路啦

消防員我覺得本身部機上宇宙係有嚴重缺憾
膊頭炮廢咗武功 得支企定叉槍嘅鐳射槍
隊友用得呢部嘢你就預咗佢係入嚟鳩玩解任務

地面戰你用過支援就知道 追高地幾乎係必然
因為平地開炮會不停咁屌中隊友屎忽
同埋機動力太差 大隊推前咗一段路
係有責任等埋支援前進就好位先再推進
當然如果隻支援係打死唔郁
就歡迎你衝返去後格佢

轉貼巴哈

9/5 更新 (就是把9/3 幾乎都更新上了)，除了調查箱之外，其他幾乎全部套用上線！

1. 開放塗裝功能，使用條件：上兵階級以上
2.會顯示該MS尚未入手的武裝
3.新增 搜尋/檢索條件
4.獨立save存檔按鈕
5.開放 新地圖 熱情的沙漠 (燃燒吧~夏天 比基尼?)
6.宇宙 中繼站 呼叫MS時 讓MS 更靠近駕駛員
7.分級戰 計算方式 全數套用最新版本 (請看 9/3 更新)
8.評價項目 只保留以下幾個項目
綜合評價：擊殺+佔領中繼點
助攻評價：對目標 造成一定傷害，隊友給予擊殺
給予傷害：就是總傷害
佯攻評價：就是吸引對方之類 (狙擊也算)
擊破MS：
被擊破數：
命中率
9.自訂跟快速對戰的DP報酬提升
10.無人駕駛的敵方MS 會顯示 HP 做辨識
11.被我方隊友格倒時，會有短暫無敵
12.快速對戰大廳，會顯示 幾對幾
13.自訂對戰 可以招待朋友
14.在基地發呆太久 會變成 限制進入模式
其他不太重要的就先略過

宇宙場要狙梗係玩艦炮茲達
支援機既射程，突襲機既機動力
狙狙下比泛機lock on都輕鬆hit & run佢

仲有好多仔細修正例如炮渣煙霧彈改返有加防
但太多自己上官網睇

依隻真係難打
渣狙打佢唔嬴 汎機埋唔到去
我覺得佢響宇宙應該加返個overhit就會自爆嘅設定會公平D

最慘都係狙渣俾精渣追既話已經死咗9成

反而我成日400宇宙玩消防員 我覺得支援係宇宙比係地下好好多 地下我玩支援真係冇咩點贏過
上宇宙有得上下游走

唔知聽日有無新機呢

出盾吉

11.被我方隊友格倒時，會有短暫無敵

仆街卒之改翻

油顏色係咪唔駛成本可以隨便油?

係，玩宇宙用全黑

正
今晚返去有排玩

未有Gundam Breaker之前最好玩嘅填色遊戲上線了

又會見到初號機, ironman, 叮噹
再加啲中毒粉紅色

岩先打左陣已經見到一堆狙吉/BD1扮陸吉, 陸吉扮BD1

上集叉吉啲分色位最靚
但可惜部機唔夠勁

元祖改黑色，黑色惡魔

要改打法，依家重點要win, 放炸彈重要左好多

本身都係要重點贏
不過放炸彈就會搞到自己輸rival 啫

之前win 但自己唔win rival +0
依家唔win rival wfc

我一直都係以贏場做目標
起碼唔會跌rank 先
輸場要贏rival 其實好睇彩數

屌。。。
咁樣點帶班弱智隊友

G3火箭炮範圍好似大咗

感覺隊友係團結咗，不過都係後悔之前拿拿聲唔升返上B

有冇邊d保護免分享下

色

G3扮元祖元祖扮G3

有冇人覺得舊ps4更新完fps低左

等填色懶人包

可以copy and paste

想問佢俾左3個位我填 但邊度揀用邊款填塗裝？

有中国特色的社会主义敢达

狙吉特裝我改曬做吉姆色 吉姆改左做狙吉色

最好玩係填色

玩左10場沙漠全輸

想講新地圖D友個個都著眼起搶中間
其實俾人搶左中間可以去放炸彈 唔好搶唔到就死衝上去

更新完好lag

我舊機，無事

好似fps低左咁

有冇巴打可以影一影陸戰型吉姆既顏色數值比我

BD1扮陸吉伏我

影比我啦巴打

BD1扮陸吉正到爆

Copy陸吉隻色貼上去咪得

支援機只係識執死雞同狂死累街坊降grade，再唔係就扮英雄去裝炸彈同打斷隊友斬人，屌你老母正一垃圾

抽唔到

識玩既支援係會同隊友一齊衝

唔識用狙真係好心d友用炮渣/吉好過
起碼支手槍仔叫到做打到下人
又要爭位又要射空氣 全程打少個咁

打咗場沙漠，對面全部消防員
G3輕鬆五殺

咁係人嘅問題
支援機係無辜ga

唔撚扮勁就唔會用啲垃圾機害人啦…

扮勁同垃圾機係兩回事wo

玩呢隻仆街game真係好撚閪燥，屌你老母垃圾設定一大堆，頭先去拆炸彈，我用火箭炮對正人地，我好冷靜等佢個飛行器無晒落嚟，對正佢射，佢老母我一射炸埋自己，因為前面有個箱，人地扣一半血沒死，我屌佢老母，仲有其他垃圾設定不能盡!

我都唔想講話支援機一定係差，但而家事實係8成人都係用得差囉…好累人呀

我建議你熄機冷靜下，出街跑個步做下運動發洩

巴打咁燥搵條女出出火先

屌。。。
真心好難帶班垃圾贏

以前勝負無咁多時都升到rank
而家係咁扣

叫毒撚搵女

去成人台搵青樓post睇睇啦巴打

これが、ガンダム...

頸已斷

今集會唔會出到0096

咁即係人差啦
支援機係無辜ga

會炸埋自己嘅距離用刀仔好過啦

打沙漠用豬衫好正

我都等佢落嚟果吓..咁人地都識用刀仔姐...

咁唯有怪自己槍法唔好囉

係呀巴打...我頭先有兩場...我果隊係先輸...我立即兜路去面霸地再去裝炸彈先反勝...仆街我仲要守到炸左...但結果係我過唔到對手仲要扣3分...就係啲隊友有兩個用支援機的話...你要準備做烈士同保姆,照顧啲低能仔...

我係對到好撚正咖....我相信好多人都試過明明你個標靶指住標...但你前面有條柱都會話你射中柱炸返自己...屌!

我射唔中就係自己問題
下次射準啲就ok

無人拆彈，成班掛住打打打。。。
炸完贏緊都繼續送分。。。

係陸吉到copy咪得

抽唔到呀

比我扮BD1

買啦 都唔貴

聽日有回收應該有得買人棍渣古同全裝甲

又百五張
點換

課金吧少年

課咁多都抽唔到就抵比券啦

冇得買

今集講到明出到Z為止
唯有自己DIY嚟打下J

出到z 變形點玩法

我估125
Lv1既高達都係125換到

lv1已經500cost 起碼要150券

請問係咪扮緊積根?

扮豬食老虎

唔係有突擊型積根咩

試過有格機當我元祖係G3咁追住嚟打，微微一笑光劍一揮收咗佢頭

塗裝系統簡直係成隻game嘅精粹 泛用扮格機

有冇巴打分享GBO1機體配色值

似到我自己都fake撚埋

狙吉扮陸吉正

好狗
諗緊吉改扮輕裝吉

用咩機嚟扮

唔知點解今日玩格魯古古一直比人圍揪
連續幾場佯攻第一

覺唔覺得架機快左

係平常嘅三倍速度！

我吉狙特裝扮吉改fake到人

8月尾就放定風話9月尾先會更新做修正,
以為B記有咩奇招,
原來係提早更新玩皇恩浩蕩 咁都好既,
有塗裝先有返多少樂趣

啱啱試咗用ez8扮bd1都幾似

垃圾game
爆機後個畫面卡住唔郁，又唔撚想白白扣分，中離又要打返十幾鋪
隻西game係真係做到咁完美無瑕先攪咁嚴格既懲罰制度啦屌佢老母

明明係本身都有嘅功能，扮哂新嘢

入唔到game 話套用最新更新 即係點

冇野搞掂

依家制度一輸輸好金
基本上輸就連帶rival都大機會嬴唔到
一扣扣勁多
但嬴呢又唔係加好多

表示已經無理個垃圾ranking好耐...攞完任務3幣就轉驚

連登個垃圾up圖網係都要反轉我張圖
咁樣睇得清楚啦啩

有冇日本仔填色既youtube link

嬴一場18分都嫌少
老實講而家都拎走咗佔點同受傷害兩個因素
成日輸場仲要輸晒rival
係咪應該檢討下自己場場響度打乜柒先

可以試下油泰坦斯色
黃眼match過吉改綠眼

其實如果你平時循規蹈矩
走一場半場係唔會踢你去penalty

佢下下爛回線我冇計ga wor

你本身咩上網

500m 網上行
咩線咩router全部換過哂
touchwood講咁鬼麻煩既話，一係由佢扣分算，一係直頭棄game

我村屋用4G sim router插lan線去部機都冇出呢啲事

咁可能網上爬問題掛 懷疑係個無限重用既modem既問題
啱啦打去屌下佢地先 好火滾

我意思係3v4咁唔係0v9

村屋獨立屋就算全村share一條線都唔夠一棟公屋咁多

上面位巴打屋企係唔係一到某個繁忙時間就會變慢？如果係嘅話可能係死症

check下頻寬穩唔穩，500m都唔穩咁應該叫師傅上門睇下

尋日輸場贏rival多，運氣認真mama

會呀，真係要慢慢check下，
搵左網上爬先啦

我三你老母你夠膽講多次

輸場扣7分
3v4扣1分
總共扣8分

點解會叫做一輸輸好金?

另外想問下
點解有時我用三角撞停左人
人地仲可以step去我兩側仲格返我轉頭，硬直仲細過我
係機體技能後定玩家自身技術?thx

會唔會係佢響你撞中之前一刻急回(即係你講嘅STEP?)去你兩側

老虎變老虎特 老虎特變老虎
渣大炮變渣2改 渣2改變渣大炮

唔係肯定唔係
我同佢都係用lv2老虎
架仔唔知咩技巧黎?

樓上又話似積根 你又叫我油泰坦斯色
睇嚟我個偽裝都好失敗下

黃眼可以match鎮暴吉麻

佢應該係想扮UC

點幫架機影相？

500cost炮台

重有吉狙2

送30石，仲有保底抽

終於
今次更新終於有d睇頭

皇恩浩蕩

笨大每星期浩蕩一次唔該

屌……必中三星又係強人,有仇咩死垃圾強人, btw好彩單抽中左隻咩殺米路

但3星機又抽起咗高達同先勇

屌 我問點入停機枰

haro>改裝>唔記得R3定L3

入場試殺米路,點知全場都係佢

鬼子 反屋企抽抽先

L3定R3

課金吧少年

有無新機既數值可以睇下

課一set g持下

以後犯我笨大者
雖遠必誅

屌支砲900距

以後唔敢屌笨大廢

無知一問,呢個速度過50萬人算唔算快

3星中G3，30抽全部垃圾

差唔多啦，隻game唔多人刷首抽

儲咗120粒石終於有得用， 但部機幾多cost?

唔知點解我既注意力去咗呢度

500

吉狙2唔知

好想快d放工返去抽

ザメル500cost
スナ２好似350

屌 我都係 心諗做比撚野畫到咁

直接派30石+單抽step up 算係幾照顧非洲同胞

但係㗎仔嗰邊表示好受落

有得用DP換積達把艦炮同埋Lv3 狙渣

條友塊面黑到應該見到中間有碌棍

隻ザメル勁到離晒罩
17000hp
噴射70
射撃補正50
超射程武装×3 + 追尾飛彈

㗎仔覆咗400cost隻吉狙2

射補50

2018年9月6日 14:00
咁咪開始左

500COST實咁勁嫁

技能:
高性能レーダー
高性能スコープ
観測情報連結
前線維持支援システム
高精度砲撃
強化タックル
衝撃吸収機構
対爆機構

沙漠場係咪直頭唔洗行,一開波就企係到射對面

唔受格鬥以外既硬直
同人隻秋對射強勢

屌
20抽都唔中新機

香港通常要幾耐先跟到日本更新

相差一個鐘好似係

應該大部份人會俾重力拉晒落地球

宇宙撚表示靜待宇宙新機

抽唔中新機 最後step俾BD1我

但step2中狙吉II
400cost 有盾 實彈狙擊槍 6倍鏡

②期間中、特別なSTEPUP抽選配給を実施
最大STEP3まで抽選配給を要請できます。
STEP1→STEP2→STEP3と、要請するたびにSTEPが進行します。
STEP3を要請すると、STEP UP抽選配給は終了となります。
・STEP1（1回トークン3枚）：★★兵装確定！
・STEP2（1回トークン3枚）：★★ＭＳ確定！
・STEP3（1回トークン3枚）：★★★ＭＳ確定！

唔知計每日定係不停

一炮收泛用皮

實彈狙

星期一衰多手課左次

有冇剩 有咪依加抽下

十抽洗撚晒

唔抽唔知身體好

今個星期緊係用格機啦

笨大無咁好心既

佢肯出MA我或者考慮下上返去

定係全個活動期間有一次?

得1次

10回中兩隻3星唔係無可能喎

今次送30點再保底肯定大大拉近課同無課既距離
課就變得好搵笨

中的話就係..
唔中就慢慢抽中垃圾飛仔啦

中2隻同樣3星都唔係無可能

九個coin保證一個金箱
今次史上最抵

正路就成個period做一次，日日抽之後邊個會課？

保底喎,意味全game都實有一部3星
點會唔拉近距離

你課金有高lv parts 點都有距離

全部人都有同樣待遇，咁樣叫拉近距離

你以為啦
係有呀,高lv水鎗算唔算距離

因為3星就係封頂,咁你話全隊人棍渣出現機會係咪高左先

就好似第一日出咁成場唔係高達就係格魯古古

三星中G3點拉近距離

無課果班咪又係打200/300COST升,鬼同你玩400場

依家咪就係比你抽三星玩400場/無限制

中左狙渣三連發槍 渣2改 tb渣
我都唔玩宇宙

得一部唔夠用嫁

我要中G3!!!!!

無氣講,唔明就由佢啦

咁代表你課得唔夠多

我有個隊友無課抽到部人棍渣,一有無限制王牌就打
唔係10抽保底,而係step 3保底,咁咪多左班無課中人棍呢一類機
唔係全部人都一定中,但一定有部提升到戰鬥力
好難明咩

岩岩出嗰陣抽到高達lv2玩400場望住對面班lv1 無限制又冇場

所以當人人有3星,根本就無左個落差
g3垃圾就緊架啦,但係多左一班exam又唔計

會唔會比人集火

做咩講到有課金嘅人就肯定有人棍渣咁樣

乜而家課長有課金專用pool包出三星嘅咩?

咩呀,成個topic係順住,唔好斷我章
我就係講緊有幣送,保底係玩step3
課都唔一定中好野,唔課中好野既機會提升左
咁課同唔課個差距又拉近左囉

係掉返轉,無課既提升左

咁活動送得嘢就梗係提升戰鬥力架啦
講嚟講去都係唔滿意點解唔出個課金專用保底池姐

吉狙2勁d定渣狙lv3勁d

其實G3真係有咁屎咩
又射得停人又算行得快
我都係靠佢升到b-

我想要狙吉II多過新機

其實有雙炮真係好勁

唔知同狙吉改差幾遠呢

想要狙吉2 +1

彈速快

我都研究緊呢樣野

吉狙2
優點
移速&攻擊頻率同彈速都比渣狙快,
有盾 鏡比渣狙放得大d

缺點
槍比渣狙稍為細力,副武器無自保/救機能力

渣狙
優點
一槍大力d, 副武器性能優秀

缺點
移速慢 槍填充慢

比較攻擊面既話我覺得吉狙勁d
雖然渣狙可以副武器>主武器combo

但渣狙等射第2槍果陣吉狙已經射緊第3槍

渣狙副武勁係邊

夠快就可以企前D

變左技術問題 唔識玩部機都係等於冇用

吉狙2我記得有劍

救人又得自己駁combo又得

射停，實彈，高傷，拎光束可以轉武器射多一發

問得依句嘅你
肯定未食過鐵拳狙擊combo

拎光束可以轉武器射多一發即係點,求教

係有劍
主武唔用狙仲可以揀機槍

副武>主武>下格
倒地仲可以鞭屍多一槍
打泛唔死都斷腳

保底中左新500cost機，發現無想像中咁好用
可能我太廢

狙吉2速度110，狙渣100，我唔覺得狙吉2快到可以同汎用一齊上

而如果你講緊要同敵人玩中距離戰，馬車炮狙渣比起狙吉2有利，因為馬車炮+鐵拳有爆風，容易打停人出連擊，狙扣2就淨係多咗把劍，同敵人中距離下無太大明顯優勢

所以比我用的話，狙吉2無論係實彈定光槍，角色都係後方狙擊型，而狙渣就可以睇情況，留係後方支援或者同隊友一齊行

你岩 但首先要有馬炮
馬炮中距離屈撚到 又范圍又大力

策略嚟姐我覺得, 總要谷一谷唔貨班人上嚟, 唔係揾鬼陪玩
過幾星期再出D勁機，今次唔貨又攞咗勁機班人就唔再outstanding
不斷係咁loop...

利申唔貨

sorry我講得衰

對方中彈有硬直>換光束槍射多一發>下格(呢招我自己就少用)

光束換完槍可以即射，呢一點馬炮做唔到

哦,thx
狙擊機既拳頭我都未練好,成日miss

咁狙吉2都係要靠抽先有

如果吉狙2都可以有手槍仔就好啦

用馬砲同用狙槍既狙渣係兩個唔同次元既野黎

狙吉2梗係拎刀拎炮上前線片鳩對面部傻鳩勇士啦仲駛問

400場有伊改存在
俾伊改2下 下格就玩完

彈速問題同渣狙對射係有少少佔優
同埋佢粒實彈好細粒又快 鬼祟射真係唔知你起邊

無得用火箭炮

我係咪應該笑

第時更新出白狗吉狙2咪有

而家用住狙擊吉姆改先喇

我就係睇完呢套漫畫就覺得狙吉2好正

中左人棍 比較想要全裝甲

無火箭炮用,者係狙吉改>狙吉2

打大魔扣一半

尊尼係鬼呢隻色
尊尼勇士心口上臂同大脾黑色

你睇清楚D啦

係宇宙場 d泛用以為埋身就打得贏
鐵拳爆風

我後來都發現佢D配色唔同
應該係心口影得太黑
睇錯咗

你有一瞬間成功令我懷疑自己視力有問題
不過馬沙同尊尼係唔一樣，同馬沙唔一樣㗎

吉狙2 lv1已經係400Cost
狙吉改起碼可以300cost場玩下

仆佢個街 我得兩隻三星
保底都要抽中重覆4盾

節哀順變

我錯 我冇睇到上面d舊回覆

一樣 三星個下又中精渣 屌你老母垃撚圾

我想要4盾

改色好玩到癲

唔值500 cost,
格機400 cost 果d有用過佢

部新機太多炮唔識用 想問下唔同炮咩情況用好？
唔該

遠散近狙

散係低攻果支？
同埋有時比人埋到身zoom左佢都射唔中
係咪因爲支炮太高

攞去練習場自己試啦

不過3星格機得g3
如果中到其他機都可能會改口風

唔好意思又一抽中

木箱都會出三星

抽到狙吉2

新手一問 重覆左既機體係咪冇得拆?

自動變券

好正

可能未慣支槍 命中率跌左d

連贏3場， 第2,3都係最高輸出
但30抽都淨係中bd1

step up 中 伊改 同 特裝老虎，有咩建議

中老虎特裝450同強人
老虎特裝係咪唔勁？強人點玩法因為對戰好少對過

Skip得
等下星期先抽

起碼抽佢嗰3野補底啦
開ser 以來最抵一抽

3野補底14日
等埋下星期先抽
沙米路冇特別興趣，太大件

忍手就係贏家

保底中左人棍渣 本身己經有FA高達 2部都係字宙用

Set up中左部沙米路 兩星比部渣古狙擊3lv我 我想要吉狙2

保底中bd 1 lv1
但係我已經有部lv2

單抽中埋新個部

如果回收券夠換 高達Lv1LV2 揀邊部好
無限制等如782場 好無新意
400場好似好玩d

部沙米路好似唔識硬直咁

400c 想到無限制，450c打唔到400場

除左格鬥打到硬直之外，爆風無效

我恨回收卷

炮渣Lv6唔錯啊

BD1

G3同狙渣同TB渣

G3同TB渣幾好用啊前者用咗四五場未輪過，唔明點解有人話垃圾

前兩部係set up中

又岩 等lv1出返黎買先

main呢度d人最僧既狙
打沙漠場場新高

得一條友憎姐
最多人main狙就真

中左G3
下星期睇下保底有無新機
G3試練習場又OK既

g3幾好用喎
定係我無伊夫所以唔明

伊夫反而唔識用

用收買佬打咗兩場
支炮傷害仲低過lv3渣坦
又大份
都係躝返3/400場玩坦克大戰算

屌 中咗G3

D 50 cost機出黎做乜
又冇50場

G3正正子
火箭炮範圍大，兩支炮各十飛
雷射槍都好用
重點係可以油成白色扮元祖

我已經交換油

換呢2部不如等ez8出劵好過

好好玩

係差在無急迴

仆佢個街....

係得保底中左隻G3,跟手抽3 次十抽...全部係啲我無果架機既武器同啲支援機,屌那星早知留起唔抽啦...
儲左好撚耐啦...

三次十抽咁搏做乜

拎卷

你想抽咩機？

g3易用wo
不過新支援累街坊

30 抽都想中吓部3星...再唔係俾對G3 雙炮LV2我都好吖...

打10場就10場都拍住d豬隊友，全部10場輸哂

g3幾順手

弱智隊友亂斬自己友

一場比自己友斬跌5次

街場不嬲成堆下格友，明明5條友圍住1個敵人，都可以第一下就下格，然後比敵人攞無敵時間飛走

敵人無敵時間
然後條友連格隊友
有時包抄對面
條友又噴氣衝過黎格鳩我

下晝講既扮鎮暴吉色

啲g3油rx 78-2隻色
用炮渣諗住打到佢仆街
埋到黎睇真啲先發現原來兩碌炮既
調轉比佢打到仆街

正